(文宣) Twitter戰線

有ching可以整一張好有影響力既文宣做頭像

然後再整個 banner 内容大約係

SOS
Hong Kong government is murdering their civilians

全世界人全撚部一齊轉再瘋狂twitter

If we burn, they burn with us

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 佢中大情況
仲有講埋港大浸大理大城大其他校園最新情況

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Push

pish

求下各位文宣手足幫手搵資料

求幫忙